中共又想封殺支持香港嘅野，今次目標係HKmap

DKLM

推

食屎啦支共

關你哋撚事咩 支狗

真係好撚賤

諗緊手足們洗唔洗諗咩方法應付

呢個一定要推

佢地Google map都犯法ga la

笑而不語

證明個app係好有戰略用途

蘋果跪撚左啦，中港澳刪中華民國旗，之前都有人po過話hkmap下架左
唔知itunes再上願榮光會唔會又下架

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

睇佢地想企美國定中國啦
上次美議員先出聲 再封未來實封殺你

【政府製造經濟危機】以最和理非既方式 擊敗港共

東隧、紅隧、西隧九龍入口、大埔廣福油站
觀塘道大搜捕，搵間餐廳坐陣先啦

完全係此地無銀三百兩

雙十一定舉中華民國旗

凡事敵人反對的，我們擁護

而家首歌其實仲係咪係Apple music度？

呢個係app黎嫁咩？我一直都係網頁版add to homescreen

搵參議員
有參議員出過聲